極緊急!! 其實做錯又點，唔需要氣餒，大家學下林鄭既做法 就知我地仲有得贏，請廣傳!!!

請大家聽聽我講，我出過好多次 亦上過前線，太多手足 覺得做錯一次就輸哂，千萬唔好咁唸 你只會俾人分化，林鄭到今時今日仲可以若無其事行出黎就係因為佢從來對佢做既事都採取一個若無其事既態度

各位手足，錯係要檢討但我地照樣聽日照塞機場，過一兩日就會無人記得今日發生既事 我地繼續5大訴求先係重中之重，如果你為今日既事去割去感到絕望就中正林鄭圈套!!

推

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

以眼還眼

其實我哋係仲有大把時間⋯
急嘅只係政府同保皇黨！
當11月區議會選舉越嚟越近嘅時候⋯
心急，唔冷靜做錯決定嘅自然就係保皇黨好想贏議席區議員⋯

我哋其實每個禮拜有兩三喺機場和你飛係完全唔需要同任何人有衝突都無問題架⋯
取唔取消航班係幾管局嘅決定架嗎
只要唔係我哋主動搞事令航班有影響就得啦

聽日繼續塞爆機場